黑超 口罩 帽。黑超 口罩 帽。黑超 口罩 帽

出街又曬又熱
記得戴齊黑超，口罩同帽呀

大交合話有可能狂風暴雨 帶埋把遮唔好淋病